點解有啲男人可以咁瀟脫？我就咁廢？

佢地究境點做到架
分左手都冇咩野
我就放太多感情 次次抽唔到身